美金係咁跌，做入口真係等食屎

好慘，來貨越嚟越貴，就快食屎

點跌法? 同邊隻貨幣?

換錢好時機

chf 升到飛起...

5 月7.975
今日8.505

Why? 美金跌 咪姐係件貨平

本身你要7.8先買到 依家7.7就買到

我估佢係美國做入口

上面班友真係唔識架喎

港幣=美金

美金跌=用港幣買所有外國貨都貴

JPYHKD 一個月71變74

EUR就黎9.5
GBP 就黎10.5

今次GG

針

呢兩日向不利個邊發展

一星期少10% gp

之前$10換咗GBP25000射咗去Barclays international

笑撚死

之前有大量連登仔唱哂成幅身家做美金

去龍門食飯都係用美金交易

唱美金係怕港元收皮姐

美元跌hold港元咪一樣跌

你估連燈仔講笑架?

唱美金, 炒美股
一個月升左30%

好彩係人仔7.1個陣同連登仔做對家

黃金就上2000美金

師兄，搞笑唔係咁搞

你唔撚識就收皮啦

樓主講緊（美金=港紙） 對日元，坡紙，人民幣等其他外幣相對貶值。

例子，賣貨收港紙，找數比日元，日元升左變相要找多啲港幣。

做得入口，有返咁上下規模，日日要用唔同貨幣找數嘅公司都會加份SWAP 對沖貨幣波動。

利申: Audit 狗

唔係即係買美國野平左咩

美匯指數得返92-93，痴能左線

兒登仔真係好撚蠢

但依家港元強勢wo

某D連登仔真係成條弱智咁

除咗日本支那歐洲
其他地方無主要貨幣既話 會唔會同你地用美金結算

連燈仔世界淨係得美金港幣架咋

人民幣上落極咪得二千點紙
有阿爺操盤上落

除非真係歐洲日本地區
或者母公司係歐洲
九成其他國家做外貿都用美元結算㗎啦

好彩日圓111入咗手
依家跌到104

講到好似港元唔受影響咁

做出口爽YY 中

Ching心地好好

瘋狂qe 仲入美金

分散投資英鎊 日元 加元 瑞士法郎 歐元
澳元我就不了
最好係離岸

港共開始玩凍結戶口

唔買撈wfc

跌咗幾多?

兌日元有冇跌5%? 由107跌到104, 都未夠3%

同美國買幾時都差唔多

下 連登仔唔係話要唱成副身家做美金咩
冇幾百萬唱黎做乜鳩

港幣跌 對香港經濟好

原來做出入口係唔洗計埋匯率風險, 香港做生意真係先進.
重有過去 20 年原來美金都無跌過同其他貨幣平穩.

想請教下點解澳元不了

佢係咪唔知有聯繫匯率呢樣野